魏搵GGgGgggG

看到了

不了

嗚哇

仲以為你唔喺度

今晚好得

警方in到

好戇鳩

佢唔露啫

最好笑係個madam叫淨心

第三張

眼鏡娘陳貝兒

條眉有戲

有埋阮+敏

玩喜敏

屌你下節精彩

今晚又有捉棋師